我夠膽講南記係香港最好食既連鎖餐廳

招牌河
紫菜四寶河

香港味精南記

你咪講囉，俾人當你on9仔喳嘛

食開屎？
譚已經難食，南記仲垃圾